終於知點解中共怕黃色經濟圈

係11 12月嗰陣中共應該知上面單野好大件事
會搞到市面上會經濟衰退
而黃色經濟圈係依個時候係關鍵性作用
只要依家保得住黃色經濟圈只會有更多籌碼同中共傾
大家記住每一分錢都係黃經呀！

推

眼紅黃店啫

應該唔止
有錢有實力可以做到更多嘅野
而經濟牌5050嘅時候
有一部分港豬就會識歸邊or有錢力抗中共

講咗好多次
經濟手段係好強大嘅招數
美國中國依家挑緊咩機?

啱黃經要坐救生艇

依家更加要堅持

今次係重新洗牌最好機會
打柒紅藍

仆街藍店口罩$200都買唔到

推到個個知

保黃店就真係共度時艱啦

我估香港起碼衰三個月

［核彈］收到風政府唔願意封關嘅真正原因！請大家一齊諗對策

唔止
如果好似SARS，隨時半年都未得
所以更加要支持黃店
可惜九龍城區冇乜黃店，藍店多到仆街

亦有三年空白市場
當年SARS後都好多小店做到變連鎖

只幫襯黃店.
呢個時候集中支持黃店. 藍店會快速謝皮.
黃店可以快速攞多D 個市場.
不過而家有D 黃店都可始執. 人就咁多. 餅就越嚟越多.

如果半年嘅話香港人好難捱
口罩都搞唔掂
支那一日50%人用都7億個
希望黃店到時仲有命

呢個病無番幾個月都唔會完
黃店頂唔頂得住真係睇大家
出街嘅話記住幫襯黃店

黃店入面都要競爭嘅
如果唔係一家獨大都唔係好事

Push

依家都唔知係祝香港早日冇事定係……

依家出得街既一係就年青人有曬防備唔驚死
一係就係廢老出去搶完口罩就返屋企
支那人又淨係落黎搶口罩同埋去D平既連鎖藍店食野

一有錢就去黃店外賣消費

有好多「國際亞洲人」特登黎香港食元氣同吉野家架

咁都唔知 傳出公海就做硬國際笑柄啦

有機會重洗成個香港

黃店 工會

支持黃色經濟圈

冇計有得幫就要幫
如果唔係黃色經濟圈個差距被拉開
就冇話話權

諗多左
另外：乜撚叫黃經？唔好打簡化漢字

經濟下行 幫趁黃店尤其重要

Agger

真，而家啲食肆基本上都係拍烏蠅多

留名睇班「深黃會員」屌你迫佢地苦行

Sorry下次唔會

如果黃店可以做到絕對拒絕中國人我一定不問價幫襯

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

做到就最好啦
但唔好set高個門檻

洗牌大好機會，有今生冇來世

全力支持

黃色醫護圈有無得諗? 要為清算做好準備

啱啱寫咗篇黃色蔬菜圈嘅po，p牌求推啊

黃色蔬菜圈－重奪食物自主權

只幫襯黃店！

最簡單，講普通話唔入得
直接寫撈話免問

true

經濟downturn，藍店死多兩錢重，然後迅速被黃店淘汰。

真．全黃經濟體 成形 就大獲好多好多
因為一旦整個黃色經濟體organically 咁發展：

- 可以控制大部分經濟命脈 i.e. 日用品、物流，
(甚至好似今次口罩...如果黃店揸住大部分口罩存貨...好多藍絲會轉軚）

- 可以養起日後的社會運動 i.e. 聘請手足打工，以戰養戰。呢點相信政府極唔想見到...

- 促使 各行業工會 抬頭 ， 唔洗多講...今次醫護事件可見影響力極大
仲未計威脅到立法會選舉功能組別

我係政府都頭痕...

點會
根本就係唔知咁大件事先變成咁大件事

黃色經濟圈係未考慮自己會因疫症而經濟受損下嘅潛在威脅

結論
黃色經濟圈單係中美貿易戰影響下已經係暴擊 但同肺炎比根本小巫見大巫

依家真係要靠黃圈頂住黃店
黎緊幾個月，啲食店實仆街

讓黃圈喺風雨中一枝獨秀

星塵回憶錄 - 香港(二) 612大戰

支持

排完口罩排附近黃店

本來話要搞全球黃色經濟圈，搞來搞去無起色，而家一個瘟疫令中國貨物全線收皮

唔止依啲要黃色經濟圈行行開花

吉野家開始執 中環站執左

調景嶺都執左

係11 12月嗰陣中共應該知上面單野好大件事
會搞到市面上會經濟衰退

唔會囉。。。佢地堅ON9 真係唔知會咁大件事死咁多人架支那人

好心你哋就唔好成日咩上面一早知又最怕乜乜乜
根本當初權力核心就無人知肺炎會咁嚴重
中共真係乜都知就唔會搞到而家咁啦
倒果為因就係你哩啲 仲長埋他人志氣 搞到中共好似好高深莫測咁

中共係就係驚黃圈
但同十一二月開始爆肺炎一撚啲關係都冇

係好撚on9

推 依加保住黃店，過咗呢個疫症啲藍店都死哂

有無除左國難既五金黃店，口罩就黎用曬，需要豬嘴

估唔到體質差既和理非有一日都要買豬嘴真諷刺

不過呢個時勢黃店都要注意衛生，唔好玩同路人

依家更加要堅持幫襯黃店，
食飯都係，有啲探埋熱俾埋酒精你洗手，
唔通仲幫襯啲濕鳩藍店咩

10月開始有case

HA條女幾得意

係依個時勢， 只有黃店先可以生存
依樣意識形態要好好推廣

係

請大家支持黃店，唔好煩同遠就唔支持，呢關好重要。

黃色經濟圈其實就係中共沉船時的救生圈,藍絲同中共齊齊沉入海底啦~~

Is ok
支爆就得

屌真係
琴日想叫外賣，一開黃藍地圖7成都係藍嘅

幾時先肯升級黑紅爆破，藍裝修
解手軍撒退前會爆工廠，燒農田
你同佢客氣，佢同你死過

你問左膠休息撚啦屌

okay

大家盡量做。唔好以為自己既一蚊好冇用，我地就係要用人多既力量。比佢地睇下民主既威死。
能做到每一蚊都用係黃色經濟圈係難，但係都希望有選擇既時間，你可以選擇黃店

九龍城區好少

大家抗疫都要記住幫襯黃店

我而家日日黃店外賣自取

第57章 《僱傭條例》 第10條 僱員不給予通知而終止合約的情況
版本:
(版本於 19970630)*
(版本於 20061201)
(版本於 20151112)

對照任何兩個版本

注意 ： 這是過去版本，最新情況見現行版本。

如有以下情況，僱員可無須給予通知或代通知金而終止僱傭合約 ——
(a)僱員合理地恐懼身體會遭受暴力或疾病危害，而在其僱傭合約並無明示或根據必然含意預料會有此種情形；

(aa)僱員——
(i)根據合約受僱的年數不少於5年；及 (由1990年第41號第4條修訂；由1992年第62號第3條修訂)
(ii)獲註冊醫生按照處長根據第49條指明的格式發出證明書，證明其因證明書內述明的一項或多項理由，永久不適宜擔任證明書內指明的某種工作；及 (由1990年第68號第24條修訂；由1993年第61號第3條修訂)
(iii)根據合約是從事該種工作的； (由1988年第52號第4條增補)
(b)僱員受僱主苛待；或
(c)僱員因任何其他理由而有權根據普通法無須給予通知而終止合約。

黃色經濟圈=香港獨立嘅第一步

其實好多黃店就執

依個真
好多黃店俾人搞
同有好多港豬

黃店頂得幾耐姐
咪自我安慰了

所以成日都覺得，點解一定要個個排龍門，同價錢我估有d黃店做得仲好食

推！手足一定要推！

因為出名
大家覺得應該要罰佢

要頂住黃店們, 唔好畀佢哋執

黃店要識搵平台叫救命
和理eat
tg fb
同埋一定要做外賣

黃店

所以要保住黃店

每一分錢都係黃！

我唔知佢哋頂到幾耐
但一日未執哂一日我都會支持

Pish

推呢個

push

到依一刻 大家一定要撐黃店

去到就盡去
盡做

t

樂富同黃大仙區多唔多

要堅持支持黃店

$50都唔撚買啊！我病死都唔幫襯！！！

老共宜家一定想借埋今次瘟疫搞砸香港經濟

最好衰過03沙士

經濟同個市一跌，老共紅底資本可以低價收購/吞併在港企業，或者建立新紅資企業，最緊要擴大經濟/市場控制權，減少外資企業在港市場發展。

如果成功的話，一定會請哂班nds，香港大學生就被拒之門外，未來要各方面打壓香港人、黃色經濟圈就更加容易

支持黃色經濟圈, 擴大黃色經濟圈

堅持到底
罷食藍店
毋忘初衷

Push.

永遠支持黃店

真係 唔好理真黃定假黃
黃嘅依家就值得支持

無錯
舊餅細左
但黃店執得少過藍店
咁商界就會黃多過藍

黃色經濟我覺得對手係藍絲咋
中國始終係國家級野，對手係美國，同其他發達國家

平時經濟冇乜特別其實都唔顯眼
但係經濟差嗰時生唔生存到⋯⋯良心經濟圈就好大作用
唔係話黃店一定唔會執
但只要執10間鋪入面有7間係藍店
咁已經係成效顯著

加油

眼紅一車車眾籌完全入唔到佢地個袋

疫情之中每分錢都為抗爭儲緊彈藥呀

加油呀

大家要加油呀

Z

今日大渣哥咁多人排隊，搞到我lunch又食唔到dinner又食唔到，黃色經濟圈真係可怕

Q

去多啲唔同黃店

但就係太集中
其他黃店都要罰

乜撚消費都黃店！

S

沽人民幣

沽中資股

轉mpf做北美

轉用美資銀行

罷買中資及奶共公司既貨品同服務

抵制奶共及中國偽人

雖然大家而家都小咗出黎消費，記住出黎消費要盡量幫襯黃店

艱難時刻更加要支持黃色經濟圈渡過難關

正確

Agree, 好多其他黃店都好好食
善用和你eat, 和你pay

邊個錢多邊個話事

終於知點解中共肯簽TRADE DEAL

藍店開始執笠

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

因為，中共一直用緊紅色經濟圈

用你哋啲錢養緊佢啲人

對家用一模一樣嘅招數，梗係扎扎跳啦

點解係同中共傾同殺人獨裁政權有咩好傾

MADE IN USA -
MADE IN UK -

一直只幫襯黃店

有黃店之後終於唔洗頭痕食咩 之前一唔知食咩好淨係識食m記。。。

你估大陸人人有罩用咩
有都唔比螞民用

黃色經濟圈，我撑 !

Up

支持黃店

官塘區有D 貴
仲要係工廠區

yellow

之前冇表態嘅鋪頭都會食
依家？ 一定訓身落晒黃店度
仲多重保障 冇大陸人同武漢肺炎

好

用豬咀加P100啦

罷買藍店

中共怕港獨添呀屌你老母臭閪

正呀喂

屌你仲買

Ostracise!

up

反cup

希望大家唔好比五毛帶風向批鬥

深圳已有百幾個確診個案
下一波將會輪到香港
就算今日我哋唔罷工
明天因為武漢肺炎令到我哋返唔到工
仲問幾時罷工？ 這病比死更可怕 ！令肺部失去大部分功能，到時唔死都冇用， 終身失去工作/自理能力、長期接駁氧氣、簡直生不如死
香港醫院根本沒有足夠設備 ，應付武漢肺炎
生死存亡之秋、 何罪之有？

已經罷工不如 私家車堵塞，合理理由是
四處搜購口罩糧食乾糧 親戚需要幫助

今日先幫襯完！

黃色經濟圈唔夠廣，最好有埋銀行、基金果啲

最好啦 但呢啲要脫離香港政府體系搞

只幫襯黃店！
贏硬
但非飲食業都係比較難搞
好多想幫襯都難

正呀

緊係冇買啦

而家只想比錢黃店使

希望可以洗牌，黃店做大，然後更多小店開張，唔洗成街連鎖店

權力獨立既基礎係經濟獨立

push!!!!!!!!!!

最近大家少咗講黃色經濟圈
希望大家繼續支持
同埋避免made in chi na産品

今日間黃店又幾正

希望可以同台灣手足合作
搞大經濟圈

知唔知中共點起家
係有一班人有共同理念走埋一齊
之後全國越黎越多呢d小團體,再集合成一大團
由初期25000人,俾國民黨殺到10000人,再深耕細作睇時機反擊
所以中共對付反對派係消滅於苗頭上

721 831 101 1111

因為圍得住個水泡既只有黃色經濟圈, 藍色根本唔團結又自私!
攬炒焦土最後都係我地生存到, 佢地死曬, 呢個係必勝但要慘敗既局面, 一早可以預見到。

本身已經唔係好

推推

721831

藍撚見平就買啦

大家盡幫呀
每執一間藍店 黃店嘅佔有率就大咗

仲買中國製都on9

經濟危機就係要保黃店同令藍店收皮

其實係
點解當年1997-2010個陣，支那冇搞香港搞得咁過份咁明顯，係因為個陣嘅香港有經濟能力獨立同支那抗衡，所以黃色經濟圈係好重要，脫支入美嘅第一步

靠黃色食市搞得掂 會唔會太天真
得既唔洗咁多手足比人拉左啦

所以繼續黃幫襯, 藍罷買

香港生存戰同黃色經濟戰先係主戰場

要慢慢黎，黃色食市都保唔到嘅話之後就唔洗再講

實際行動 頂住

_________________________________________________________
國際戰線: 遊說領事封關急切 林鄭只見領事 不見前線醫護訴求

本地戰線:聯合罷工抗疫 防止病毒爆炸性傳播

好文共享 文武雙全

【抗疫自救】香港人於各條戰線該如何打下去？

所以要堅持支持黃店

Push
大家要撐住黃圈